出到嚟越來越發覺英文重要性

小弟不才，有咩方法可以加深同增加多啲單字入腦

時彙Newssary

呢個app 勁多bug

IG: doo.english
佢個app勁廢

你睇下100強就知幾多都係歐美公司

如果有心，就創造個環境出黎，睇新聞果D全睇英文。

mnc中資都要你識英文
係港資中小企好少少

興趣行先
睇鐘意既劇戲 打機直播
鐘意既明星講野
棟篤笑

不斷重複學埋佢講 好似係

返工覆email 覆Whatsapp用多咗(都係公事) 睇片、追星都係聽or看英文 慢慢就好咗

識多幾個鬼佬同你日日圍圍圍已經差好撚好撚好撚好撚遠，都唔洗學你就已經講到識飛。你依家既英文程度就好比一幅甩皮甩骨既拼圖咁，依度砌吓果度砌吓但係總係全部就係合唔到一齊。而鬼佬fds就好比係砌唔到果堆拼圖，俾佢哋指點吓笑吓，等於慢慢將d之前砌唔到落去既拼圖一塊一塊咁幫你砌落去，慢慢成幅拼圖瞬間就通晒

上少d連登先

係香港點識

興趣行先呢樣真
我自己為咗學英文
將平時玩嘅game盡量都轉做英文字幕or語音
然後上網搵攻略都係去外國網站搵
再唔係就睇鬼佬直播打機
依家都持續左幾年feel到英文係好咗啲
但係都係唔識寫

當你有錢嘅時候，請翻譯快過你自己學

由兒童節目或者卡通入手, 係唔錯嘅方法
唔好嫌兒童節目卡通片低B, 係學佢地嘅溝通說話技巧

好鍾意睇my little pony